Poly 失守

如題

Source: appledaily

捉左好多人

吊

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦
和你非五點半頭班車出動
和你塞和你罷工
切勿落單

估都估到，越捱得耐手足就越攰，不過再晏啲就有手足出黎幫手，咁佢地一定係揀5:30-6:00左右進攻

唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
唔好準備漆彈入poly
唔好準備漆彈入poly

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬/蠔油/老抽等有色既液體啊